正過原唱 <親愛的黑色> Cover

之前仲有首 香港得重光